又好有道理喎

咁咪即係認同左自己係曱甴

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！